ckh點解你可以咁快放低

利申 借朋友ac
其實我係水泡定後備？定係你想要新鮮感
你鍾意我先 到後來我越來越鍾意你嘅時候，你係點啊？
當你凌晨四點幾一句唔開心，仲要係關於前度，我都即刻撲出黎陪你，8點鐘仲要考試 係嗰晚你係飲左少少酒，但係清醒嘅。你問我「你係咪鍾意我」？我肯定咁答「係」，但加左句我知你飲左酒，唔想因為酒精而衝動而做左啲咩。你二話不說攬住我錫左落黎，其實我暗爽緊，因為個刻我終於擁有你。
第二日，我地已經變成男女朋友關係。
記得有一次凌晨三點鐘我係朋友屋企，你擔心我特登飛的過黎接我返你屋企，攬住你訓真係好舒服
過左一排，你話因為某啲原因話暫時做返朋友，需要多啲時間諗清楚大家將來，一個月後大家再一齊做決定。好，我等你。
係呢段時間，因為發生左某件事我地連朋友都做唔到，我個心係幾咁痛？ 你決絕到block曬我所有contact 今日同你分開左差唔多一個月，但你唔夠半個月就已經拖住第二條女 tinder識左幾日就拍拖 我真係睇撚錯你
係我之前，你個ex係ptgf，你都接受左，甚至同你一齊都繼續接客？雞黎咋佢點解我地會搞成咁，只係因為你唔夠愛我囉。
我發覺，當一個男人想講分手係會預備左好耐，鋪好路。
我只係想講 我真係好撚愛你
恭喜你 喜提對象 而我脫離苦海

冇人想知呀
寫日記就返5p啦

依家d mk仔mk妹咩都放上黎

唔係 係真係擺個心出嚟

仆街 好撚MK

成件事真係唔mk 我表達得唔好

其實咁諗，

ｐｔｇｆ每次都２０００起跳，你溝咗佢，一來慳返好多筆，

二來佢經驗夠，老路縱橫可以教識你好多野

可能你男友根本係有性慾而唔想拍拖，算了

佢屌你當叫雞咋
免費果隻

咁撚肉酸仲周圍post

都冇屌到我

返qooza啦屌你老母

真係好mk